★想問下香港人去支那國生活，該國政府有冇老綜提供？

支那政府有冇包豪宅+每月幾皮生活費？

有的話，或者考慮下

支那人來港有綜援，港人去支那生活應該都要有！

有小米用
唔洗用ios了

冇pornhub 不了

你信香港政府定共產黨！

剛果物價較港低可考慮居住

聽講遊b請助手

有澳門線上賭場

冇廢中閒情睇喎